其實今日屯公搞到咁大件事100%係因為班狗自己on9

本身d人去到見到班雞都唔敢出黎 應該冇咩野搞就散水
點知條on9女pi自己on99夾左個大媽入公廁 重要排防線死守
搞到d人有晒目標圍
之後到康文署條仆街打人 其實你做下戲就會拉佢 要送返佢差館
咁大家好自己就會開路 之後你點放佢都得啦
又係唔知條邊天才排晒人鏈咁
去到大馬路的士果度重撚on9 班狗自己帶頭衝出去佔路搞大件事
照上面講 你拉返去放唔放就你自己話事架姐

綜合以上各點 我可以推測到有兩個可能性
1. 特登搞大件事拉示威者
2. 警隊前線指揮官唔係冇腦就係弱智

香港警察除咗黑暗醜惡之外仲好撚豬兜架

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

啊蛇做野唔洗你教

前咩線指揮？

今日連副處長都到場
成個警察部由上到下都ON99

每位都要經過中指副院長調教先畢到業
係咁上下
冇得要求再多

好撚佩服黑警克到咁。影住都要做到咁，無影住都唔知佢地可以克成點呀

屯門毅進仔未見過大場面

護送佢入廁所個呀嬋高級警司黎架
高級管理層

班狗真係判斷力有問題

覺得警方想搞大件事機會高
示威者幾點到公園根本係預計到既事 但成朝到下午都無做野

好認同
都明知拉咗返去轉頭就放架啦
而家連戲都唔交下 係咪憎示威者憎到咁

背後策略係點唔理啦
最重要日光日白咁多人睇住執法不公
就真係政府的豬隊友
由612到而家都係

又一次表現自己智商

屯門狗係弱智啲 平時都係趕下牛 見到真人反應唔到

黑警咁樣死攬抗爭者以外既人
依班豬隊友遲早辣著火頭
群眾鬥群眾的確係內耗之計 但香港抗爭者係館多數 變相姐係幫大家升lv
你幾萬人和平圍立會都幾乎頂唔到住 150個催淚都清唔到場
到幾萬市民真係開始武裝 輸既就係黑警

阿SIR做野唔使你教

守廁所
元首級保護流鶯
要畀國際知香港差佬水平高

佢地不嬲冇腦架啦

擺明係想拖到不反對通知書時間過
就大條道理驅散

細個唔讀書，大個做警司

叫人唔好還手都係鬼新會然5毛 22xxxx打後

保隻雞保到咁樣 唔知以為佢係元首夫人

你班克驚咪繼續克落去，
你愈克就愈多人憎9你。

玩到今日，其實我地冇乜好驚輸，
因為呢個林鄭同班克驚，
成日on99自爆整個tum比自己友踩落去。

班友成日想逆轉民意，又做到核核凸凸咁，
半夜4點開記招講on9野，
今日200個克驚保隻臭街，
呢d野全部有相有片有真相。

今時今日林鄭同班克驚，出黎講乜做乜都係錯，
我就坐係到食花生睇你地做on9野，
只要我地做好文宣，做得好過黨報tvb，
我地就win。

好似俾 郭嘉 巴打講中咗

佢其中一點係講
有一個勢力
係我哋嘅敵人嘅敵人
「佢哋會不斷搧動更激進嘅反政府運動」
就好似630撐警集會送子彈俾我哋咁

詳情睇返：

#15

所以可以加埋第三點落去你度：
3. 有一班有勢力嘅人（敵人嘅敵人）
可以動用到 打人者 同黑警
嚟搧動我哋嘅反政府運動

從來最想搞事就係班警渣

佢d同事心諗：豬隊友 好入唔入入女廁 仲要咁臭

經過我精密嘅計算
後者可能性高達99.9%

發夢睇到屯門區唔夠狗要去其他區借差佬

有腦就唔使做差人啦

仲要保護隻雞一次過得罪哂班廢老師奶原本撐警變屌警

後者機會大好多
就算港共有啲乜plan物plan佢哋都執行唔到啦

我諗今日出黎屯公遊行嘅全部人都無諗過會發展到咁大件事

啊蛇做嘢唔駛你教

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。

其實每次搞大件事嘅原因都係因為班狗亂鳩咁黎我地真係可以好和平但唔係綿羊

true 攬撚住班廢老 雞同大波man又放人
先搞到咁大單野
而家佢地連show都唔做直接放人
好難怪今日示威咁撚嬲
發夢有份屌黑警 屯門牛係唔惹小

收毅進仔真係on9
IQ EQ無樣掂

100% 同意
女白衫一推佢入廁所呢步 就開始錯
係個廁所成鐘幾鐘都未出嚟

仲要爬上女廁頂影示威者

何其低智

毅進仔係咁上下
同佢地講判斷力

其實佢地內部咁樣保d on9藍絲遲早都出事
你話保自己友唔show number就支持姐
而家叫我出黎保隻雞同阿伯

康文署打人單野係點 有無details
無計 成日守屯門依d地方 平民又唔敢出聲 老黑鄉村佬南亞佬又唔敢搞佢地 都無咩出動過 今次咪精神緊張囉
點似港島果面姐 個個禮拜都一單

出咗黃旗十秒又收返埋，二十幾人圍下架的士就出胡椒，唔使咁緊張喎阿sir

我自己發夢見到
圍圍下公廁 後面有人大叫民建制最無恥
咁我以為係有街站
跟知去到橋對面見到有班人追住前面跑
跑到盡頭見到圍警車 問完原來係有個康文職員打遊行人士
班狗為左保走佢出動豬籠車
之後群眾圍警車 班狗手拖手推開d人架車先走到

#15若未傷害夠

• 30m

完全封鎖

歧視屯門人

有腦就唔會做黑警

班犬邊有腦

睇到d好不岔嘅嘢
個腦全部都係屎
叫人唔好踐踏毅進仔

班差佬可能想引示威者搞事 點知又無人搞 真係急不及待想睇下班報紙佬同建制點講依單野 民建聯唔係想騎劫咩 咪講下點解決依家依個問題囉

屯門警犬最多都係識拉人違例泊牛
未見過大場面
失禮哂

多得佢哋助攻，喚醒更多屯門人

好想知今日啲黑警點樣 justify 自己
612 都仲可以吹自己守護政總立會
今日真係保護老雞同雞蟲

我教埋佢都得
佢地會將夜晚單殺人案拉埋一齊講

最撚柒係狗camman無狗證
蘋果live追住佢黎影 次次都縮

仲有以為自己係外交部叫英國議員道歉

未見過大場面

香港警察 堅守廁格

阻一阻大家

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

當時有無記者 其他拍片 可唔可以1823果位職員 問下點解咁叻要打人
留名睇話係外判職員

冇腦囉 唔識轉彎
係撚都要態度強硬
等冇乜人個陣靜靜地處理咗咪得 真心on9
唔識汲取教訓 好似69個晚政府出嘅聲明咁

不過都好嘅 激起民憤

讀 IVE 仲咁大聲

有腦唔當差

個畫面同7.1比連少少危急都稱唔上

屌你咁都要出椒都白白撚痴

其實612嗰晚係清到 只係佢喺金鐘道同干諾道中冇繼續用武力清 班防暴full gear對住啲拎把遮嘅人 點會清唔到

Sorry我語氣重左少少 比次機會

重要其實根本今日出黎都係玩玩下嘅心態
反而最認真係班狗自己

班狗可能都玩緊無聲抗議姐，由一哥話612係由前線指輝官決定個時開始，你唔發覺警隊做野開始唔合邏輯，圍警總俾人畫到花哂，一哥係隔左幾日先出來。立法會單野，係推車架時候，其實一個摧淚彈都散到班人，又係咩都唔做。到今日呢單野，搵幾十個警察護送一個大媽走，根本就係助攻緊班示威者，令政府民望一直跌。

屯門狗 係屯門警犬咋

會唔會太睇得起佢地
今日見公廁門口班狗全部都黑口黑面

原本遊行完我去咗附近坐低休息，冇啦啦見到話又紅旗又出椒，我嗰下呆撚咗以為fake news

完全同意！包庇打人廢老、雞、叫的士載犯人走，亂用胡椒噴霧！刻意做足所有黑警行徑，同市民割蓆！俾全世界知道佢地全部黑警幾醜惡，而林奠、聰豬，卡超仲包庇佢！

邊個會估到屯門都會出椒又出紅旗

盧sir都唔知做咁耐野落過屯門分區未

咁鬼臭....梗係閪面啦
BTW 今日D號勁高質
大家聽日3點半九龍遊行見

仲有就係報案室唔開
係門口個PC 仔叫人打999 報案

咪係 紅旗喎大哥

紅旗金鐘大家企晒起身準備開波嫁喎

唔好教精佢地啦

有腦洗做狗？

岩啊

今日屯門啲警犬一定嬲撚到爆

又要比其他區笑，又要比上頭話反應大，仲要比人屌左全日

唔係話人身攻擊 但睇下中學大學邊啲人去做pi 就知所謂管理層有幾高質叻嘅去讀神科商科ao 得堆sports好啲但又識幾隻字嘅中游份子仆入去做pi

上鏡守廁所個班應該比人笑撚到面燶其他區同事，親朋戚友，街坊哇 守廁格呀？

同你一樣諗法

話帶入女廁個個一定走唔甩，仲有噴椒個個

唔on9都唔會走去做公安

鬥EQ，佢地明要激到人衝動，然後舉紅旗，再噴你老母。無眼罩食胡椒

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

經過今日 要開始保護自己

今日跟本同政治無關
只係想光復個公園
點知出現d人打人 之後放走佢
搞到大件事
喂大佬 依加政治無關遊行
冇啦啦比人打都護佢地
今日你地對住唔係黃絲呀
係屯門居民 搞清楚d先啦

今日完全係班狗既solo

應該係好撚蠢

真心 真係醒的唔會仲支持政府暴政

本身喺屯公嘅人都係諗住撚下隻雞同班雞蟲 玩完就準時散水 班狗自己on99激起民憤

警民合作

班狗嘅智商真係出乎意外地低 但打人呢單就冇咩好講 班藍絲對班撐警廢老打人嘅事都當睇唔到 不過今日嘅活動even藍絲都未必反對 因為佢地睇開cctvb 有睇東張 唔會唔知咩事 住係屯門嘅藍絲更加冇乜可能反對 因為事實上佢地都係受害者 咁有乜理由保護隻雞？呢下真係辣着埋藍絲嘅火頭 坦白講 當刻我地只會大聲屌走隻雞 唔可能會出手做啲乜 如果佢地企埋一邊唔理隻雞 件事唔駛十分鐘就完

根本就係想話比你地知

順我者生 逆我者亡

光復屯公事後檢討 - 對日後活動有用 應該

6點幾果陣屯門友堅型 一路跟著幾個黑警尾叫知法犯法 果幾個黑警勁撚無面

黑警帶領遊行

重有其實入公廁可能一時情急嘅決定
但你之後直接搵一班人夾個大媽走咪得
今日又唔係出黎開拖 大家有幾可會郁手 最多咪指住黎屌
守公廁比所有media影到你地有幾柒
就連差佬內部都拎黎當笑話

［突然尋人！！］Clara Leung 我地等緊你！！！

岩呀 其實有幾個廢老好撚勇武咁還口架
但佢敗走果陣都冇人攔 係屌鳩佢雞蟲姐
根本唔會對個大媽出手
比班狗嚇一嚇阿小麗睇怕退出歌壇

你咁撚醒講晒出黎d狗咪知自己要改d咩囉

暗黑兵法 公子獻頭

g 持，摸佢幾下再閃水，好過圍屌2 粒鐘

康文署條仆街 即係邊個

要向金鍾毅進仔學下野

光復運動可以睇到，無論我地支持乜，班狗就反對乜。我地更加要利用呢一點連結返香港唔同既派別
敵人既不智就應該利用，團結方為上策

唔係pi
係高級警司
心諗唔講唔知以為係保護緊咩大人物

有腦就唔會做狗啦

堅架？

屯門驚慌未見過咁多人 唔知點算

你認真？
仲以為佢地有腦識睇現代人類用既文字

可能今日警察都無大台
無指揮官
唔畀你「我要見指揮官」
結果啲兄弟個個on99下各自爬山就搞成咁

笑死

屯門警區應該比其他橫頭笑到面黃

IVE仔
IVE東西朝
IVE制

守廁所

班克警要咁做至至可加人同加人加嘛

佢地會唔會想學連登
自己整個科林 叫 警登

係咪TVB無報
定WE7 禁左"遊行"呢2隻字
點會唔知今日會有人黎遊行
呢D問題易過政府問題好多
你叫班大媽番大陸飲茶聽日再開檔
已經唔會爆衝突
放人都放得好睇D
大班警察保護大媽
藍陣睇到都笑啦
警察有心想衝突出事
搵工開
好撚黑暗

警察保護雞

好撚on9呀香港警察

不割蓆 不分化 各有各做

特登搞大件事拉示威者
黑警唔會放過任何一個機會

唔係有線錄咗咩？
利申 喺現場

.認真
好多一睇做開文件野officer
連班反黑都係廢過港島
佢地無經驗唔識應對
同埋太多屯門街坊
佢地估唔到咁多
唔識反應

無估錯既話 警犬都係弱智既

如果康文職員打人
或者大家覺得公園管理不善
或者有嘢爛無人理

可以瘋狂打1823投訴
打得1823佢哋嗰經理一定要回覆
加埋叫區議員出信
佢哋一定好多嘢做

呢條友可能係AA, 康樂助理員？

唔同意紅字第2點

全隊警隊都係弱智 你唔係今日先知呀

睇新聞見到佢地支驚棍要人保護返轉頭

兄弟墮山

可能都奶開臭閪，個味道啱喘好呢

只會重複犯錯，神助攻幫政府增加民怨

cctvb好似有講過，應該係堅

阻阻你
分享勞教圖洗蝗腦

既然佢地咁驚 我地就送啲野比共匪同蝗

屯門渣 到下次搞你果區你地又咪碌撚咁

警渣分化由我地帶起

當初送打人嗰條友上警車，而唔係的士既話
根本個情況已經唔會變到咁惡劣

係，真係好撚on9，唔知真係以為啲屯門雞係佢哋上司而家啲犬真係完全做野唔make sense

你講漏左出椒出旗
放生左大波man
仲有沖入人群救四眼仔(黑警條針)

百幾人又反黑又攝影組又旗手為左守住一個殘廁裡面嘅一隻妓女
乜警察唔係應該要掃黃嘅咩？因乜事依家反過來捉舉報嘅市民
之後仲On9到出椒

幫幫手
分享勞教圖洗蝗腦
我地就airdrop比班蝗
目標係共匪唔比佢地再落黎

既然佢地咁驚 我地就送啲野比共匪同蝗

1 都有可能, 唔係點解唔一早護送娜娜 (?) 出去? 我唔係好信佢十幾個藍衫 (仲有外圍D PTU) 真係要做野既話手足們擋得住

去到呢刻， 證明黑警已經去到全方位香港市民都當敵人
屯門單野明明係民生議題， 連部分藍絲都支持趕雞，你交下戲拉下人好黎好去咪算
咁撚樣百幾個黑警保隻雞
而家真係藍絲都開始睇你唔起

點會啊！成百隻警犬去護送一隻雞走，排場勁過林奠！又識得call taxi護送嫖客走！其他區一定會力讚佢地冇錯，好叻

推

班豬兜警犬真係呃飯食

可能係

示威畀人撳落地下
打人藍絲放人

Btw 有冇人知佢點解畀人撳？

智力唔正常唔笑得

2萬幾請個中學畢業
其實大把大學生做啦 起碼都HD啦
毅進唔該去倒垃圾 掃街

個人覺得係特登 依家警隊已經刻意與民為敵

吓，曲得好明顯喎

屯門狗 = Big mom 海賊團

發夢見到當時圍左粒幾鐘之後d人散散地
無啦啦整單黑警護犯走
將成個活動推上高潮
黑警真無好撚冇腦

鄧炳強有喺現場架!

恥笑開始

文宣巴打可以做嘢

仲有㩒𡃁仔落地

次次都係因為班狗戇鳩搞出禍

傻閪冇計衰撚過公安
就去護雞

哈哈 笑左

我無野講

養牛地方指揮官係咁上下質素

明顯就係敵對示威者

無左專業判斷

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

姓顏個位

我覺得係原因1

成個警隊做嘅一切決定都話比全香港人知自己幾on9

香港人訴求已經非常清楚!
唔需要談判!

黑警死全家

冇腦兼弱智

專業判斷？
但老實講警犬唔係專業
Professionalism 入面警犬唔係專業囉

係咁上下質素架啦d毅進仔

香港警察護鶯有功
位位一Q論功行賞

恭喜香港警察成功將胡椒噴霧同紅旗帶入社區

或者狗狗就係想要拉示威市民同製做混亂場面

但屯門人琴日全部都好勇 個個企前線

5年前已經識放犯無限復活

真係大粒個d 放緊假啦 星期六日

成個港共政府都on99

同毅進仔講用腦太高要求喇...

擺明敵人擁護的便反對

我冇嘢講 研究毛主席語錄而已

算啦，d差佬有上嚟，無謂教精佢地

3.

佢地已經習慣左與民為敵
總之邊一方人多佢就一定要對著幹
除左撐警

偽進仔有腦唔洗做黑警啦

要報icac, 隻雞懷疑喺女廁派左片畀白衫

有腦就唔做克警la
狗咁剩係識聽order

最好笑係之後班差人帶住班遊行隊伍周圍去on99咁成班守完臭廁，保護完隻雞同雞蟲，仲變埋遊行前線領隊，弱智到......香港安全竟然要交比呢班人

五大訴求

完全冇預過會變成咁

借個位，

大家做下重要得多嘅實事啦！

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

大家花2分鐘入去一人一信反對啦
人哋做好咁正嘅TEMPLATE
唔係唔幫拖呀！(不過有啲TITLE要自己打，否則仆街政府會當你ROBOT)

班黑警不務正業，屯門死撚咗人，仲要話捉唔到兇手cls

push

心諗:有咁多位置唔去守，走黎守廁格，屯門公園公廁出名臭嫁嘛

我覺得係面子關係，佢哋同抗爭者為敵，做乜要順你哋意，咁咪好冇面，要死撐

7 個 unlike 係咪狗
同意，香港警察指揮特別無腦，班狗群就被洗腦
已經唔講黃藍絲關係
淨講返件捉雞事，都唔識

咁多雞係屯公個廁所梗係臭

On9都唔係第一日既事

小不忍
則亂大謀
今日一定咪還手！

錯啦錯啦，其實佢地係想呃OT鐘錢

事實真係班狗自己搞大，馬路都係班狗自己走出去先搞到佔路

嗱！香港警察呢

成班毅進仔都冇撚腦
俾位人入
人鏈守公廁 你叫我以後點直視你

黑警全部落地獄

on9 個警署咁近 佢拉返去警署之後做乜都得 但佢就係要咁明目張膽送佢去搭的士

有冇人影到啲狗帶頭遊行嘅相

東方連續2日頭條

好明顯紅媒極期待我哋還手，打交同衝

千萬咪中計

小不忍則亂大謀

打交都要睇場合

今日極唔適合

我覺得啲狗根本就想搞大件事
我地睇佢地on99者
CCTVB唔係咁播架嘛

差佬本身都冇腦
屯門班差佬仲要冇經驗

一個區內遊行出PTU都戇鳩啦
隻隻狗都望實示威者準備打鳩佢哋咁嘅款

其實成功叫到一大群人出黎處理一個政府同黑警13年都無做到既問題，淨係SET琴日遊行已經係輿論上證實左政府同黑警先係禍港者 我幾驚琴日政府同黑警會趕雞 如果佢地有咁醒就執唔到今次寶

其實真係on99
明知示威者一定圍你重行vcity
結果未封左屯門幹道

宜家一定要守住光環 和理非就夠 做多d民生野 吸多d 藍絲 要佢地明白我地抗爭唔係玩 係要幫個社會 幫香港

我無嘢講

問題我唔覺得狗會肯改

天真，班話事嘅仲惡毒過前線，成日挑起事端之後叫班毅進仔去受氣，加深個矛盾。

你見到明明好多次都可以 handle 得好好多，但佢哋都特登叫班狗去比人屌。

點解？班前線同全世界為敵咪一定聽話囉

想做1但衰戇鳩變咗2

我冇嘢講

七七遊行，求求大家幫手！！

狗相

22222

同意，而家佢哋揀晒立場護送啲「企佢哋嗰邊」嘅疑犯離開，連保持中立嘅戲都唔做仲話人針對佢哋，都唔知乜嘢邏輯嚟

唔讀都四皮，你叫三大情何以堪

有班警察毅進仔
人又廢，又要威
有班警察位置低
做狗乞米

有部署架，唔係cctvb大公文匯點影到示威者佔領馬路

屯門單野
根本警方擺2條友係到就得
根本就唔會上身
自己ON9出黎幫香港人助威

要曬馬就係咁
結果未要守公廁同守住班雞
屯門堆家庭屌到仆街

真心屯門班狗都冇預過琴日個個都上前線 同距企到硬
再加上班狗on9係橋底郁手推打記者同市民
個個見到哂 真係火上加油

C9 最撚憎班雞
偏偏你百幾人護隻雞走

學力與智力不成正比

成班都特殊需要

推俾高官睇

其實班狗唔搞咁多野，點顯得出佢地根本就係弱智，話哂都係毅大畢業

醒就唔洗做狗啦

膠級警員33625個表情
好似講緊： 我都冇眼睇

^_^^_^
][/i]^_^^_^

^_^
^_^^_^一^_^^_^
[/i[i]
^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^一
^-^^_^^_^^_^^_^_^
^_^

就係弱智先會去做狗

啱啱去babykingdom 走咗一轉d一毛比人圍梗，少有景象

無眼睇真正嘅與民為敵

邊界區

分分鐘琴日差佬帶領遊行個真相係咁:

屯門警察局高層
前線毅進警員

:大sir我地依家收隊返嚟
:返你老尾呀，依家6點就嚟食飯時間，你帶埋班友返嚟萬一佢地圍警局咁我點呀？
:咁call速龍嚟支援趕人好無？
:儍㗎，金鐘嗰班搞到點你唔知㗎？總之唔好搞大件事，我下年就退休咪比鑊我咩！
:咁我地去邊呀依家？
:我唔理你呀，總之唔好帶班人過嚟，有咁遠去咁遠！

我覺得好撚叻喎
立刻增設守廁格呢個崗位
好適合班黑警

其他team黑警實笑鳩你班傻仔
要為個大陸雞守廁格

屯門警犬真係算犬界豬隊友

港島：屌你老母渣嫁

Push

睇情況而家每個星期都會搞一區活動
應該越黎越多新界九龍狗出醜
港島果班狗重唔睇到唔血

龍咁威根本就係一套預言 又有地鐵瀨屎又有警犬守廁所

成條車路俾啲狗霸哂

遊行嗰時有旗手都覺得好奇怪㗎啦
真係估唔到會咁